[忍唔住笑] 無綫收視慘淡 《六點半新聞》跌到單位數

無綫新聞經常被批評是是但但，令到觀眾離棄，早年開始周六與周日的《六點半新聞報道》，已經試過跌到單位數收視，想不到上周一至五的收視，亦跌至近年新低點單位數，平均收視只得9.7點，約63萬觀眾，比之前一周下跌3.2點，流失約21萬觀眾，認真慘不忍睹。
另外，無綫上周播映的內地劇《三生三世十里桃花》，同樣收視慘淡，平均收視12.7點，約82萬5千觀眾，比對上一周流失16萬9千觀眾。至於之後播出的《東張西望》、《愛．回家之開心速遞》及內地劇《射鵰英雄傳》同樣收視插水。

C9都唔睇

d新聞好長時間都係照讀中共新聞稿。
唱好新聞又越黎越長,一早睇有線新聞算

第一節：CCTV
第二節：美日韓台衰野

上個禮拜日日有馬跑，好似係

仆你個街
無綫黎既喂

例牌，每日都係咁

想留意中共風向我不如等七點睇新聞聯播算

一帶一路打飛機

仲有泛民拉布，土共組織抗議

惡意抹黑?
上星期日日落雨, 仲有心情睇電視?

見到一帶一露，即係轉台啦屌

可能變相成為《六點半新聞聯播》
原生港人仲會懷念黃應士、伍晃榮時期嘅《六點半新聞報導》

奈何仲有班毒撚日撚日係到J主播
又開POST又討論又盛

講到班c9咁有品味識罷睇cctvb，其實可能係其他娛樂多咗

電話都有新聞睇啦

仲on99咁坐係電視面前睇咩

12.7點

有now有有線,你仲睇tvb

雖然無綫係衰到無人有, 但我覺得新聞收視跌係因為佢自己個新聞台拉走左部份收視遮

如果香港真係有咁多人覺得無綫垃圾, 就唔會搞到今時今日咁

忍唔住笑
忍住唔笑

7點做返資訊性節目算啦

《開你鳩事》

而加已經係資訊性節目: 中共唱好自己唱廣告雜誌

呢個已經係大陸臺
會教壞細路 當然唔睇

有幾多人唔洗返工

屌你老母射鵰都插水?香港人咁對一桐?

原來落雨收視會低，真係大開眼界

新聞聯播

第一單新聞 當日突發
第二單新聞 祖國又再送大禮 照顧香港
第三單新聞 特區政府乜乜
中間加插一段 祖國又上太空 研究成功奸27之類
第四單新聞 泛民d衰野

廣告

全節歐美日d衰野

完

打到支那有新cap水大計為止

講到支那勁和諧

依家viu同港台果d先叫資訊性節目 依家cctvb果d真係淨係幫支那打飛機
成日話幫依個國家果個國家 之後又搵果度d人話出黎多謝支那 真係聽到都想嘔

步亞視後塵

其他節目都算，但新聞真係唔可以睇cctvb
全家轉哂睇cable news

上次八號風球我直

有分析就認為

上次八號風球我直情打爆咗部電視

幾時執柒 我買定香檳入西貢

日本新聞網報道

2003年杜鵑(好似係)襲港
六點半新聞收視高見30點啦

六點半新聞跌收視係因為個個都要ot啫
計返83台同晚間新聞嘅話其實差唔多

有名你叫cctvb
抵佢有今日

啲記者都越來越低質

啲打手都係 啲point愈來愈弱

中共台

笑到仆街

轉睇rthk

屌你老母7點食飯時間邊台都係咁垃圾
個套支那咩十里桃花唔睇
轉去VIU播秦劇屌你咩

有線又收唔撚到

講嘢都唔撚用腦

6點半搵鬼睇
都未返到屋企

套射鵰cut咁鳩多點睇得落

好事黎, 代表傳統電視維穩作用不大

轉左睇亞洲翻生-奇妙電視

個主播都變埋大陸人
點睇

最撚憎佢選材，有啲新聞選擇索性唔報以為自己係操控輿論高手咁，人地唔會成件事唔知，只會知你刻意迴避，例如郭文貴單新聞

CCTVB太天真

唔再睇 TVB，連佢D節目都冇興趣知。

On 撚9 一單本地新聞新聞
係咁做鄰近大國啲打飛機新聞
就算幾撚細單既撞車新聞都應播啦
睇撚完新聞 都可以完全唔知今日本地發生過咩事

好撚公式化
1.屌柒泛民搞事
2.建制做好事
3.專家指出xxxx
4.唱好大陸/叫外國唔好干預支那內政
5.抺黑外國/干預亞洲其他國家內政

果班真係社會渣滓

佔中後到而家仲未走果班主播全部賤過狗

唔好撚同我講打份工

垃撚圾

漏左軍事打飛機系列

有專家指....

全撚部都係9up

1. 六點半少人睇電視
2. 要睇新聞可以轉去互動新聞台, 唔需要等六點半坐定定睇

Royal Ascot狗會播三日咋

一個6點半新聞
一個7點半東張閪望
兩套野都洗腦到仆街

垃圾電視台,快撚啲執柒佢啦

尋日報金紫荊果間野睇到眼火爆
訪問建制派批評仲多過報導件事本身

唔睇cctvb睇咩

真係好撚核突 個個星期日夜晚係到打飛機

都未收工

連登仔唔係追睇陳嘉倩?

第三節：支那趣聞

唔影響收視，打完飛機就轉台

報個d野全部都係唱好政府，初一騷亂未判先叫暴徒。

真係睇都眼冤

如果cctvb接埋 到時咪又係個個懷念 個個話要童年回憶

中共代言人

cctvb愈黎愈似新聞聯播

來來去去都係支那好 689好 跟住就報美國槍擊 /外國示威

老豆日日12小時開住新聞台 我係廳日日焗住聽佢洗腦 覺得好恐怖
然後7點半岩岩好又播中國國歌 屌佢老母

我可以點算

報完支那死人冧樓新聞
就會加有評論認為，支那死人冧樓有助繁榮穩定，經濟發展

XX 熱話就講支那好野，例如共享單車幾方便咁，又唔見你報埋支那人搞到啲單車唔見曬？

Cctvb啲新聞真係睇到屌出聲
咁多個台得佢次次都「旺角暴亂/暴動」
其他有線now都係用「騷亂」
其他國家又爆炸又開槍又死人
無綫都係話「示威者」乜乜乜
屌佢老母一講旺角就暴徒暴亂

你呢啲係咩邏輯？

白痴先會睇cctv新聞

0 負平

未收工之餘 再睇睇佢報乜撚野 一帶一路上獲都講左成個月 focus 立會拉布，比人趕 美日韓台衰野 我都識背喇

執柒左佢啦

link

唔係嘉倩應該仲慘淡

由得佢地蝕住做喇 亞視都捱到咁耐 咪由得佢地燒錢紙做落去

大把存貨

行緊亞視條路

要睇新聞可以睇diutv

CCTVB新聞狗也不屌

我寧願6點睇 viutv 個新聞，
都唔撚睇 cctvb 個新聞，
同樣夜晚11點奇妙又係同 cctvb 同時間播夜間新聞，緊係睇有線好過睇 cctvb啦

係CCTVB所有節目都唔屌

屋企大約6年前已經長睇now新聞

我老母係深藍都話CCTVB 新聞悶，同埋好似日日都差唔多咁

支那國歌>香港新聞>中國強大>美國瀕內戰>體育

佢已經唔care收視啦

大陸俾錢唔使廣告架喇

講真 其他節目都算 睇新聞就係想知d 資訊 你cctvb 獲獲有立場 睇來把撚咩

拍俾共產黨睇claim維穩費咋，你估真係拍俾我地睇呀？
你唔買文匯大公佢地就執咩

成個香港越黎越遲收工, 六點半新聞自然跌

唔報就即係...

反而佢唔報 d人會更加上網搵

我只係想睇陳嘉倩

佢瞞到班老野就夠啦
樓同錢揸晒係佢地到

落雨冇心情睇電視？
打手仲愈來愈低質
真係唔怪得冇人睇

快撚啲執柒咗佢

落雨唔係應該多d人睇電視咩

重點

以前六點半新聞咁多人睇係因為少嘢睇
要睇新聞就一定要睇呢節
而家咁多渠道又高質素
睇無線把撚咩

真正9 也不屌

乜水黎架

轉下viu 奇妙睇

根本個潮流就唔同咗
仲以為自己係大台就真係食得屎

連我老母都轉左去now睇新聞

以前聽見 "起來。。。" 即息機
現在索性唔開電視

達哥係用電腦睇 唔係用電視睇

7點半奇妙做有線新聞
8點就到viu播新聞
無綫新聞還有需要嗎？

有線新聞啦

快Ｄ揾多幾個36d 主播，可能會多幾千人打j

可能係主播自己開，谷收視

屌你老母 想講好撚耐
成9日播返d蝗蟲新聞
香港d緊要野又唔撚講
仲記得有單新聞講蝗蟲仔學校舞龍舞獅
睇完真係打左個突
關我撚事咩

CCTVB日日話特朗普點點點衰 英國脫歐乜乜乜衰
中國就咩都好 on9

俾電話取代左啦

強國新聞佔15分鐘
吹奏政府新聞5分鐘
唱衰政治新聞5分鐘
國際新聞5分鐘
之後先到港聞

有次CCTVB新聞無啦啦講大陸乒乓球教練孔令輝爭人錢
講成4,5分鐘 痴撚線 關我撚事咩

講國際新聞一定係講佢地點衰點亂，好野永遠唔講（除非同中國投資有關）

淨係想睇梁凱寧

睇女開AV仲直接啦
睇班主播用高傲既口吻去屌鳩D示威者反對派真係好想作嘔

新聞依家有viutv(now)又有奇妙(有線)
仲邊會睇cctvb丫

開77

屌，原來無線仲未執嘅咩？

奇妙係唔係開左? 點解我電視seach唔到台

夜晚十一點睇新聞睇奇妙喇

體育新聞都冇

今晚開電視支持TVB

7點本身係資訊民生節目變撚左支那劇

老老豆豆 無線難逃亞視同樣命運 成鳩日放d香港人至憎既大陸野 等執

抵啦

直播梁主播爆衫可能升幾點

支那垃圾網絡小說改編都播，幾時播人民的名義

Agger，有乜撚好J

唔播點清貨點同上面交代
全部放黃金時間播佢就執柒左啦

香港運動多人注意阿爺覺得係攪港獨攪山頭主義

隔十五分鐘有新聞有左好耐啦

啲新聞係咁講支那野 遲啲可能連雜種痾幾多篤屎都報，根本唔撚想知
本地野重要野又唔見佢報咁多，梁振英啲貪污野？港珠澳三跑高鐵沙中線啲衰野調查進度呢？港共立法會今日比民建聯否決左咩民生議案？就連邊度火燭死人塌樓都隻字不提 仲有體育新聞？支那運動員拎獎既咪講下，宣揚國家民族主義培養愛國情懷
日日講最多既詞語實係一帶一路同中國 正常有腦既人睇兩三次發現咁離譜，仲點會再睇

依家奇妙有得睇有線新聞，CCTVB真係不了

依加新聞台有嘉倩bb

作為中共黨媒
你旨意佢會良心發現報道你講嗰堆嘢？

尼個真係on99,成撚日掛住洗腦歌頌強國

不如叫啲讀稿員， 攞每日大公， 文滙 照讀一次， 保證政治正確， 袁花同前民濺聯個女人都可以炒埋， 又慳返好多人工

袁花同前民濺聯個女人都可以炒埋， 又慳返好多人工[/quote]

袁花同前民濺聯個女人都可以炒埋， 又慳返好多人工[/quote]

奇妙咪好快變亞視
根本D人都知今時今日香港傳媒冇個信得過，CCtvb更加係唔洗睇，依家屋企一開電視，我都叫兩老唔好信tbb 打飛機新聞

屌你老母，未見過女人咩

得返班老中坑日日跟稿幫正苦奶袋底

viuTV 6新聞由路透社做，外國同體育新聞多好多

講真由袁花將新聞部娛樂化搵班姐仔報新聞開始
已經知佢死硬

劇集唔洗講啦,連老母都識上網睇劇,
新聞偏頗仲要六半播歌,
聽親都轉台

爺你老母

一講立法會, 就一定係話泛民拉布, 全部動議被否決, 但又唔講泛民提過乜野動議

仲有前一兩個月, 有一單新聞係日本愛國海報中個女人原來係支那人

一來搵姐仔，二來真係讀CCTV+政府新聞稿，咁點解仲要睇佢?
Cable有新聞剌針，中國組；Now有政情；CCTVB只有消息人仕透露，做政府喉舌

一到親共人士講嘢，就播香港全景片段，懶係搞到啲奶共言論好有權威性咁

分析過cctvb新聞真係好蠱惑又陰濕。

屌佢老母臭西...將香港人嘅時段夾硬俾大陸臭西新移民...我再唔認呢個係香港人嘅傳媒!

轉親去新聞台，都係梁游宣誓，魚蛋革命（即係佢講既旺角暴動）既片

整走港台7:00個時段，之後播大陸劇
星期日整走城市論壇，之後搞個梁粉周日龍門陣

想當年

亞視6點新聞都係9點

最撚離譜係食飯時段播啲臭西大陸劇,啲弱智先會不斷追...連我老豆老豆都話悶都暈,日撚日播古裝...半 年 有 多 啦!

屌你老母我唔撚識欣賞你啲垃圾大陸劇,又長又煩又唔撚識啲人...識果啲應該大陸移民...!我地全家食飯唯有日日睇新聞...一係熄柒左佢!

強國臭西真係乜嘢都可以整衰晒!

六點鐘新聞仲試過20點收視
同無綫55波

好出奇咩 落雨唔炒得蛋添呀

特登早半個鐘播搶頭啖湯

仲想靠咩bigbigchannel
我睇達哥唔好

CCTVB新聞聯播睇來把撚呀

天氣報告話乜嘢降水，笑鬼死，降頭就聽過
新聞又要睇支那女人金盈，個樣三尖八角，仲衰過央視主播

其實唔覺香港人少睇左劇
蝗會睇蝗劇
有d會睇美/日劇
c9港女鐘意睇含春韓劇

viutv之前套大衛與乜撚(唔記得)都幾好睇架

係個仆街tvb一由6叔轉手就放hea晒黎做
成個香港人晚飯時間俾佢搞灣晒

睇都呢套19踩過界真係幾就算個製作幾認真都好似先天智障兒咁, 係覺得好陰公點解要抄得咁禮義廉

認真 呢家睇新聞邊個轉登 6點半睇
隨時睇有佢個新聞台
一係其他免費台既新聞
再唔係上網睇 連大台自己都開網上播
跌係正常 唔明有咩咁出奇
笑之前不如比較埋同類型有幾多先
唔係變盲反

sorry 有時想睇新聞都禁入新聞台睇
但係tvb報導完自己停一停諗吓就覺得由其係政府議政新聞d觀點咁撚鬼祟既

成撚日報d建制野先, 跟住就蜻蜓點水式講兩句泛民觀點就扮中立戴頭盔

結論係睇撚到頂唔順熄電視

專

個套三生三世係大陸紅到仆街
點解去到香港就咁

中国人嘅口味，我地香港人識條春咩！
可能印度波麗活啲劇仲好睇都唔定！

睇見金形個樣同把聲已經要轉台

我搵台搵唔到奇妙電視

大堆頭懶華麗chok樣，同古裝版韓劇有咩分別

大台新聞越來越有強國新聞台浸味, 無論報導題材或主播形象令港人以為收左說粤語既央視新聞台

劇本本身唔得
都係我地金庸個射鵰穩陣

袁志偉正柒頭

轉播六點半左右新聞報導仲好

好多打手入曬黎

無錯,條友講左咁多版原因都睇唔到,唔知邊個盲?

我睇有綫同now

巴打我建議你睇下有線同now
重新審視你嘅審美觀

非洲黑鬼識煮麻婆豆腐關我地咩事
香港夠有人識煮法國菜啦

北京塞車, 上海落雨, 廣州買唔到餸呢d 濕鳩野都講幾分鐘...

馬嬲app 同以前個mytv 有咩分別?

涉事xxx? 攝氏就聽過

而家香港新聞只有3~4分鐘, 重少過果D大龍鳳, 例如某條村路爛左2個星期, 訪問下村長咩出入唔方便攪左咁耐, 之後影大推頭起野, 最後解釋番時間長係起條可以用百年點點點, 大團圓結局

貼堂

叫堆主播帶返個push-up bra, 拉低d件衫咪引到一大堆毒撚睇囉

行返亞視條路

電視劇收視率造假
每集收55萬

大陸HIT 香港一樣可以死寂
要睇都睇左

中肯

佢都唔止新聞
其他劇集都係咁hea啦
屌你d劇情一模一樣
撚會再睇你咩

冇睇套劇
不過望親愛回家d 預告廣告講親都係
邊個邊個偷聽/唔覺意聽到對家講野
一知半解之下爆出去比其他人知咁

八號風球電視開唔到架，收視仲低啦

依家睇新聞睇奇妙同viu仲好啦 仲睇CCTVB
劇集睇韓劇嘅話viu同奇妙都有 點解睇tvb

你地唔知再上星期一打風，扯高收視咩？

啲新聞仲膠過CCTV
搵鬼睇

全部都係錢錢錢股股股炸播
我唔覺有分地方報

乜野三生三世十里流灘，個名中二病發作咁，得班未見過世面既大陸人捧

基本野

點解我睇都唔同

第一節 特朗普走失隻狗
第二節 美國某某名不經傳人死左
第三節 美股乜七乜七
第四節 歐洲某地發生交通意外，殺人，火災
第五節 中國登月成功

日日都撚美國新聞死報爛報，我真係以為我係美國人，你fbi炒乜春人關我撚事咩，美國總統濫權炸，我地唔係美國國土呀。連登仔重話照中共聯播讀，事實係美歐中東日韓本地咁既次序，跟美聯社路透社炸吓嘛。

自家制垃撚圾
外購劇c9都識上網睇啦
收得皮TVB

工都未收 睇撚咩

廢老思想跟唔上時代架

無睇過就收皮啦, 無啦啦講一帶一路幫人起鐵路,又話改善人經濟改變人思考,講左鬼咁耐先知唔知邊鬼過轉台轉左cctvb新聞

大陸味主播
打飛機新聞
你睇埋我果份

唔係有全港食肆播足全日咩?

一係講美國台灣,之後就讀 咩野中國主權不可侵犯點點點,一講香港講獨,d人大講成堆廢話又唔cut,之後話一國兩制先係唯一出路,話無讀既人一定完全無睇過。